【公投】用緊皮套嘅你會唔會黐隻Iring扣環落去

=會
=我用得皮套就係鍾意皮革個種質感 你同我黐隻環落去做乜鳩呀屌你老母

岸鳩先用個環